［警剔］大量分化post出現！

不分化不割蓆

檢討同比建議可以，而且應該要做！
但唔撚係屌鳩同路人！！

無錯
呢啲時候咁多洗版posts就知啲狗開始驚

推

先救人後檢討

啲警犬開始分化大家對消防觀感

垃圾連登已廢

必須撒離連登

屌佢老母 琴日極多分化狗 潛伏狗 一齊出哂嚟
好多係 P 牌